帝吧要黎啦

推

去邊

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家係等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎